餐廳可唔可以加一倍座位？

然後響應政府呼籲做一半客

mindblown

If 每張枱仲可以距離1.5m

加一倍摺櫈

應該懶理

認真答 拎牌個時定佐座位數量

外賣，自己攞返屋企坐低慢慢食

佢個牌有寫最多可以坐幾多人

張檯有咁窄得咁窄
張凳有咁迫得咁迫咪等d友坐得咁舒服
食完拿拿聲好走
支飲管有咁粗得咁粗
冰有咁大舊放咁大舊
杯汽水咪chur一聲飲完買過第二杯

叫外賣啦 仲堂食...

1.5m 係咪可以計埋z axis，天花板吊台

算啦，人都冇個

政府唔封關 而家反而個個就政府

都要做生意架

屌完政府就有生意？

緊係邊屌邊思考方法

拎牌照果時座位已經有限制
如果加摺櫈食環OR消防上黎查果陣 其實係犯法

所以其實宜家檢控係邊個部門負責

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我個牌10個人
加到20個位
但因響應政府只坐一半人 所以都係10個人

應該係食環 捉食煙果種形式
聽佢記者會係叫食環交待如何執法
不過好似聽唔到佢有舉報熱線
好想瘋狂舉報